工作細胞BLACK動畫化決定

真係出

覺得Black好睇d

話說工作細胞二期有無消息

大波白血球

絕對領域白血球蘿莉

而家先睇到原來仲有半澤直樹漫畫

諗緊如果整一集 武漢肺炎
會點拍？

性病

有集好似扯開晒白血球d衫

二期幾時做??

對半澤直樹有興趣d

第二季幾時出

又係大衛社做？

打極都打唔贏，之後死

唔覺意hi到劇透

有集成堆半裸白血球屍

推遲左

睇完要對自己身體好d

black內容做裏番都得

Cast:
紅血球:榎木淳彌
白血球:日笠陽子
旁白:津田健次郎

Staff:
監督:山本秀世
系列構成.腳本:森ハヤシ
角色設計:安彥英二
音樂:菅野祐悟
動畫製作:LIDENFILMS

2021 1月放送

架仔快啲畫同人武漢肺炎啦

喂 唔準咁架喎

1月出兩套工作細胞

唔明點解咁多人吹捧，第一季睇左幾集就棄左